認真 私了唔好打頭

首先多謝今日勇武私了嘅手足

不過，睇返今日私了情況 唔好好控制嘅話，下次肯定搞出人命。

唔建議打頭有兩大原因，

一，就咁打死佢，簡直係益左佢，得個幾廿秒痛苦。打斷佢手手腳腳，踢佢春袋，留返佢條命，但生不如死，咁先比佢體驗到我地新屋嶺手足嘅痛

二，為大局，為觀感。
第一點講左，打死佢冇益處，反而比左彈藥對家。而且，打到佢成頭血，影落都唔好睇，而且d血會整左落手足d衫褲同埋皮膚度，手尾長。

講完

認同就推
唔認同就等個po沉

1

2

3

4

5

6

打死人又的確麻煩

7

拉直隻手 反手肘方向 踩落去
拉直隻腳 踩膝頭哥

8

target : 手關節 / 腳關節 / 春袋
點到即止

請多對關節攻擊

打手打腳好d

Ok

幫推，最多打入ICU算了

關節

推

隨你中意 我話知你搵長遮直篤佢春袋 總之唔太希望死人

好多手足對今日無打斷畜牧d手腳覺得不滿足，我有少少野想講

識玩就狂踢春袋，肯定身都起唔到

要佢斷手斷腳先好
慢慢吊住條命過世

PUSH

同意，打到變植物人最好

同意唔可以打死,唔可以打到斷手斷腳

但佢地咁愛國, 流下血, 築下佢地新長城好應該姐
日日唱國歌,唔洗做唔洗實踐架?

錫爆佢個袋
爆佢缸？不了哂FA啲敷料

係

大家要明白 私了目的係
1.自衛反擊
2.阻嚇其他藍衫白衫暴徒

從來唔係為左攞人條命

錫春袋呢？
講咗又唔做 打頭nono
錫春袋 yesyes

同意

Pineapple 蓋

打頭打一下好喇 搵樣野1 9車落佢個頭到 最盡只可以爆血漿 唔好太過火

依個同意，不過警棍打頭未撚死，拳頭打應該唔會即刻死，最多變白痴

工頭鞋踢丁

關節位算，局勢未升級到頭

鍚春袋

踢頭反而接受到，斷手斷腳唔夠膽做，但支持!!!

btw, 今日算係第一日遍地開花 私了對家搞事分子

不完美，可接受，要改善

1.你冇又重又硬嘅武器，打頭邊有咁易死
2.你唔同黑警講?

打關節 錫春袋

今日好多係十幾人打一人，無情力好難講，大家都唔係專業拳手

On9

求其啦 總之出咗手先

錫春袋！

日Q日話"打死人啊唔好打啊"
屌你啦,手足被人打就次次都打頭,你叫人還拖唔好咁重手?

On撚9 冷氣軍師教人打交

同意
搵兩個巴打捉住佢兩隻腳, 第三個巴打狂踢春袋就可以

打眼耳口鼻唔打頭(腦) 咁會唔會好啲
冇血冇乜效果

千期唔好打關節踢春袋

［極重要］全民錫春袋！！

私了一定係侮辱佢最好.

例如 除撚哂佢D衫示眾

同意呀
都係果句 適當自衛係無可厚非

Push
只有一個方法可以有效打擊藍屍

攞命先會有阻嚇性

其實斷手斷腳已經好夠

打到終生殘廢最好

頸頭脊其實好易出事

1. 十幾人打一人，一人一拳打頭，好難講，無人知後果係點
2.黑警冇人性，係畜牲，咁你係咪?咁我地係咪?

D大陸佬最著重就係自己條J
比人廢撚左 比同鄉笑 老婆又要出去搵黑警

你配唔起個名

主要目的係要令佢短時間冇能力再出嚟搞事，打斷一隻腳就最好

寫埋平反六四係心口

個人認為春袋最唔影響觀感

絕對認同, 打手腳骨打關節最好...

認同所以推

持刀者無上孖葉 更獲得警盾護航

Happy corner

我今日出左去打，你有冇?

係要多D好似樓主咁有智力既巴打，前線有時智力不佳，唔好見怪。

最好踢春袋，踢到不舉！！踢到閪都冇得𨳒！！！！

只有一個方法可以有效打擊藍屍

其實打頭好難死 唔洗膽心
打頸先易死

去撚到私了都仲諗左膠嘢真係太監信耶穌,返去唱今天我啦

我地目的係要佢地終身殘廢 可以幫佢做埋絕育手術 插盲佢都得 死既就可免則免

不過點都唔割

打春袋

你唔打頭 人地打就你個頭 出曬血漿
唔打頭 唔通輕輕掂下塊面？ 人唔狠 佢就狼你 唔係叫你打死佢 但要狠過佢 等佢知驚 明唔明？ 所以勇武做得好好

今次咁無面 班福建佬遲下應該會執齊架生
去北角手足要更小心

Popo點對啲手足
就點對返佢地

班狗打你果陣、班黑社會打你果陣有冇諗呢啲啊？

絕對唔可以打死人架！打頭好易死架！其他地方就好似無咩所謂

是但啦
打完唔係現場就ok

幾時搞個全民運動日

我想打棒球

同意,要打打關節。唔好比佢死六唔好比佢再出嚟害人。

屌 諗返黑警下下扑頭就嬲

支持，打殘不打死

岩呀

勁推一萬次

push

我睇到新屋嶺警察點對示威者既新聞之後
已經覺得示威者點對警察都已經冇所謂了
對方都對我地冇底線, 我地仲需要對佢地有人性?
並唔係梁天琦所講既被仇恨驅使
而係理性層面上面既以牙還牙
人地想殺死你, 你仲覺得應該對對方留手 ?

係 一直都好認同除左頭 咩位都可以玩

對敵人仁慈等於對自己殘忍

我地已經俾左好多次機會佢地 次次都手下留情

佢地既然想攞我地命點解我地要俾條生路佢行

啱
要佢地生不如死就最好

你發夢？

同意，變廢人其實好過變死人

關節！
廢佢武功

其實私了
一定唔可以仁慈，絕對唔讚成好似黑警咁打頭
一定要踢春袋！下體！
佢爆袋唔代表出人命！
打手打腳就緊架啦！

起碼斷腳

打頭係需要 因為要令佢短時間斷路
但見佢暈暈地就開始轉手腳

Pish

支持踢賓州

打到爆晒缸，一兩個星期後好返，攞刀再出黎斬9你

打斷佢手腳，佢呢世都未必行得返

你覺得邊樣驚d?

吊住佢哋條命慢慢玩

一野跳落去個菠蘿蓋到

916 樹仁搞罷課集會冇人講？？？？

正確

關節 春袋 必須的

重點攻擊

有手手腳腳春袋
一定要打到碎骨

發夢咋

不要成為自己最恨的人

唔打後腦基本好難會死, 眼耳口鼻兜嘢踢落去最多盲, 爆鼻骨, 爆牙.唔會致死.
利申: 鳩UP

目前情況眾說紛紜，建議當事人報警求助

咁打龜頭囉

有咩好潔癖?
有藍做白事
我去太子酒吧街擺幾圍請連登仔睇波添呀

唔該唔好死人，一搞出人命就陷入劣勢㗎啦

手腳關節冇硬物冇空間你出技殺傷力有限打頭一樣
但袋仔唔同, 唔洗助跑都會爆

打J

跳起踩落個knee joint到

起碼都等<民主法案>PASS左先啦

你打死人美國佬好難幫香港人架

打fifa, 唔比?

今日福建幫比人打頭都無事
咁易打死咩

拍聾插盲手腳關節春袋 千祈唔做得

認同

一係幫手打,一係shut up

班藍絲狗個個有刀,真係理你班冷氣膠人呢個位唔打果個位唔打就到自己人比人斬死

pushhh

唔係話留情 但一嚟就打死嘅話便宜咗啲囉
打到佢生不如死斷手斷腳咪仲好

Btw打完頭佢暈咗咪唔會痛

[爭40000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

打斷佢手手腳腳，踢佢春袋扭關節!!!!!!!!!!

我認為下次可以打倒在地
再拉開雙腳
踩佢春袋幾下

又係畫面唔好睇論。

理撚得佢咩 打撚死佢咪打撚死佢

死人又點？麻煩你都背一背下面啲日期
btw啲日期未齊，呢堆係最低消費

我夠膽講，就算死咗一兩個藍絲/狗，大家都唔會原諒佢哋呢三個月嚟做過嘅嘢

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

打手腳關節
插脊椎

佢哋本身就已經係自白痴

唔支持樓主講法
赤手照打頭用武器就打身
唔打死人，但至少重傷

下次要捉住隻手/腳 對準關節
一隻手拉 一隻手推
利申:千祈唔好亂打人呀

踢背

ON撚9
咁撚易打死佢咩

千均一發，要全部人瞄準手腳關節打都係有難度
不過贊同唔見血係最好

錫佢春袋

不要被仇恨沖昏頭腦
不要成為自己最恨的人

打肝打腎

打關節

有無人有無線紋身工具
幫佢心口紋平反六四

認同
打斷手腳最有利

同意唔打頭
但關節就
你知啦 班藍絲幾廿歲
欣間一個唔覺意打爆菠蘿蓋要臥床好撚慘架嘛
等急症又耐喎
又冇流血
哎呀好撚陰公

推 手腳

Push

要有策略地打就唔係仇恨，而係理性智勇雙全我見有段片個手足用遮係咁篤J

屌你老母 藍衫手足你個仆街 睇到我扯左期呀 痴撚線

開post果條友隨時係藍絲風向狗

當藍絲出刀
自己友出拳又屌你拳重又屌你打要害

2235 沙田新城市廣場 NT5815 寶馬暴徒 ， 拎著攻擊性武器市民細路。 橫行沙田。

puah

Agger

我只係怕手足錯手整死人 坐成世監

支持斷手腳

生不如死先係最撚痛苦

去到果情況唔係仇唔仇恨支配既問題，係打得落去無得就住，一係打到距走無還力擊，一係就你比人打反轉頭，落場走轉先啦。

踢春袋會唔會仲痛過打頭

利申：打邊撚到都無所謂 先撩人者賤

小心自己拗柴

打腳,波羅蓋!!!狂打.打爆玩完!

其實點解
唔順便掉左佢對鞋

真係唔好打頭

手腳關節
波蘿蓋
傷左一落雨就痛架啦

tui

打邊都得啦

打春袋啦

手根腳根?

屌你老母

真心 打頭真係好易死 間唔中都有唔小係無情力打死
但打手手腳腳斷左成世仲痛苦 要人養 成個廢人咁
而且就算手足比人拉 打死人坐成世
打傷人輕好多

Agger 應該踢爆個春袋 再打跛哂d手腳

打頭係最易
打身根本唔傷

收嗲啦 唔打頭打飛機呀？
拳頭交撚會打死人咩

右邊有D似戴耀庭

手關節 / 腳關節 / 春袋

問題係嗰啲廢老，真打既話，擺明推出嚟送死，民意反唔反彈都好，佢有事，對家根本無損失，我地無咩著數，
打將拳好走啦，美國先係大局阿

打斷手腳

踢波俾人一野踢斷都好得番喇 你肯定下下手足可以咁準繩啪斷手腳？ 打頭就係最大陰影 俾你有手有腳無錢收你估佢仲夠唔夠薑出黎再斬 「喂大佬 唔好玩喇 又黎 又話班後生廢青嘅」

踩爆佢個鼻 + 踩盲對眼都幾好

暫時大眾仲未接受打死人，但打到危殆就ok

畀佢哋生不如死都好

一人一腳關節斱咪話唔過癮

果班老鬼早就已經起唔到機
現時最好真係對關節做手腳
關節一傷左好易風濕大起
有排比班廢老受

打春袋冇得返福建叫雞 冇後代 變太監
男人可恥 生不如死

盡量啦, 唔完美可接受要改善OK?

死太便宜佢地
最好踢爆佢地春袋比佢地兜踎過埋下半世

覺得用關節技係幾好

打爆蛋蛋 或即砌就差不多

屌你估真係咁易打咩 𣈴唔啱就打唔痛ga la

踩碎d手指 踩爆春袋

係，專注關節春袋

爆睪丸呀

扭耳仔

打爆關節

你地講就易

人地唔識反抗 企定定比你屈咩

又要睇住時間走

ok

我恨嘅唔係暴力嘅人喎
Violence for the right cause is fine for me

你都戇撚鳩，冇練過拳連揸拳用力嘅方法都唔撚識
咪撚笑死人啦無情力，你是但去揾個沙包打，你打到隻手都傷咗都未打得郁個沙包啊
十幾人打一人一人一拳打頭都打唔撚死人啊

黑警冇人性，係畜牲，咁你係咪？咁我地係咪？
咁撚樣你都問撚得出口？依家係你去主動打人咩？佢無辜架咩？
係班垃圾出嚟打人啊，依家係還手，係反黑
屌你老味班垃圾打撚死咗都抵撚死啊智障

人不犯我我不犯人，人若犯我十倍奉還
哩個就係同班冇人性畜牲嘅分別
唔想俾人打撚死就叫班廢黑廢老死返入老母個閪度

文宣是勇武最強後盾
文宣出動洗太平地
歡迎大家入黎比多d資料文宣組
私了完都有手尾跟架！

Arm arm send 左爆缸青年相， tag 左Solomon yue 同pelosi等一眾議員
要人retweet
#HKPoliceTerrorism

同意斷手斷腳等佢地生不如死

頭同雞心肋骨位都好易死

啱聽
打到佢終生傷殘

極認同

認同！
錫男人最痛仲爽啦

大大力地

唔係 打頭其實冇打斷手手腳腳/爆春袋咁痛
加上打頭會易打死人 打斷手腳佢痛苦一世
你諗下邊個嚴重啲
利申 支持插埋眼

點都要打腫一隻眼先 等佢睇唔清楚 戰鬥力減半

往死裡打並不代表要打死人
打到佢以後唔敢出黎得架啦

今次支持你啦
但如果藍屍出刀咁手足就

新屋嶺未有真憑實據
你係街打死人有晒相有晒片
唔好輸係呢度

自細老豆都係甘教我
打頭會死人唔好制
出手要令佢冇行動能力
再拗斷佢手腳

有冇諗過手足睇完你打段野 下次打死左人
成班手足坐成世監
打手手腳腳 比人拉都輕好多
佢又要成世做廢人

pushhhh

打大髀菠蘿蓋
屈膊頭
無明顯出血但係傷佢行動能力

推 唔好打頭

打春袋代替頭

2粒換1粒 都有着數嘅

支持打春袋

啱
唔好打頸打頭，應間打死咗佢就手尾長
專攻手腳關節位就得
打撚斷哂佢d手手腳腳

屈手屈腳 等佢生不如死

關節 春袋

下次要佢兩粒門牙

睇片有人試過
但同時都阻住左其他人
直接打直一腳落膝頭咪算囉
一腳唔夠三腳

ps打街霸

認同 幫推！

學黑警

幾條友制服，之後屈手個Ｄ自己識do

錫

私了專插佢頭

佢地幫緊嘅都係一個殺人政權
有咩分別

錫春袋

瞄腳打，瞄腳打，瞄腳打

止戈為武 以令佢以後出唔到手為目標
手足自己參透

踩好似慘過踢好多 千其唔可以

就算唔講新屋嶺
你睇佢地瞄頭開槍已經知佢地係想殺人
我唔係鼓吹對警察出手,
但係真係生命受到威脅既話, 所有自衛行動都冇需要留手

推啊

真

我覺得唔需要，嗰啲廢老根本推出嚟送死，比佢地打，適度反擊就夠，最重要係當有人比狗咬，如果夠人既話，救手足先係最重要

要打跛腳,屈斷手比較好 一生受用

真 打頭打死人有手尾跟

支持打春袋，返到去都唔敢同人講
打死真係益咗佢

Exac7ly
而且我地一路大大力屌黑警打頭，我地更加唔可以自己都打人地頭

打撚死最好！我哋啲手足下下俾人扑頭點計先

推，踢春袋 831下就好收腳

踢波試過俾人踩手指
痛到仆街
好彩踩一下未斷骨
踩多幾下手都扁埋就仆街了
千其唔好咁做

同意，打身，踢袋，有效果得黎又方便外國報導

贊成

幫推

唔建議爆春袋 我地習武之人 有武德
但關節技 斷手斷腳就江湖規矩黎

傷兵殘將
增加對手安家費及徵募打手成本
而且可以幫手散播恐懼

「我個日去打甲由⋯⋯俾人打斷左隻腳⋯⋯個仔厭我廢，家用都斷埋⋯⋯」

唔要打死，要終身殘廢，留佢係到獻世，再絕d 打爆埋棚牙，成世帶假牙

你係咪睇得新聞小
間唔中都有呢d拳頭波打頭打死人
好似下面呢單咁

都係果句 點都好 點都得 唔好打死人

打boxing唔打頭點會暈啊

MK版戴妖

洗乜咁撚煩？
直接對住美勞骨打落去
即時變植物人

斬人手腳筋唔洗還？

今次仆街啦
差D死人，死左應該有Ching 要受把

同意，打死人就好煩，人地有實質證據做彈藥
斷下佢地手腳咪算但今晚真係睇到好治癒

冷氣軍師又自我設限

要點樣自衛, 力度幾大自己決定,
但唔需要有底線, 自己衡量

推
唔死先可以打多獲架麻

最低消費斷手腳，爆春袋
一黎好難打到total fracture條條fing，影都影唔出
二黎穿頭遠比斷骨爆袋少後遺症

千其唔好扑碎啲關節位,手尾好長

唔好打致命位置

贊成斷手斷腳

啱 唔可以好似班黑警咁專打頭

Agree

一人捉一隻腳mak開再狂踢中路🤭🤭

支持

要佢生生世世痛苦

錫春袋
錫肛門

計過條數 重傷 傷手腳著數d

GTA警棍打頭唔死 拳頭打幾下會死？咪玩啦CHING

推!

應該係
「我個日去打甲由⋯⋯俾人打爆左個春袋⋯⋯而家變左公公, 雞都叫唔到...」

關節好喇

有無人想開anatomy post介紹下應該點打

斷腳係最低消費

仆街軍師，成日得個鳩吹

推 要佢受 比人斬同打既手足 既痛苦

私了完都有手尾跟架！

打頭其實都幾好
不過要點到即止
打耳仔其實幾好 出血少
又可以打撚聾佢 造成永久性傷害

而家新屋嶺唔打頭？

手腳殘廢，下半世係老人院俾藍絲看護虐待仲爽過即時無命啦

我支持錫春袋

是但啦鐘意點打都得

就係你地次撚次出黎維穩
大咩局
次撚次中計論
g持打到佢中風

一句講曬
捉住佢打關節位JJ位

幫手開遮檔鏡頭

大大力錫佢春袋

好似踢波咁，收山腳就夠

anyway, 不割

屌學黑警話濟佢係人識移動
我地好難避免打唔中頭喎

打到佢個頭流好多血嘅話入急證係咪好快有得治療？

機場係春袋

上月香港國際機場錄得的客運量為600萬人次，飛機的起降量3萬5千多架次，與去年同期相比，分別下跌12.4%及3.5%，在貨運量方面亦下跌11.5%。

機管局表示，客運量減少與旅客人數下跌有關，與去年同期相比，來往內地、東南亞及台灣的客運量，亦錄得明顯跌幅。同時，受到全球貿易環境不明朗影響，上月的貨運量持續下跌，轉口及進口貨運量分別減少19%及15%。

另外，機管局機場運行執行總監吳自淇表示，過去幾個月，機場運作面對巨大挑戰，員工緊守崗位，盡量將對旅客的影響減至最低。

真係痴撚線
唔怪得d人話連登冇救
不如話私了唔好打淨係捉佢然後報警啦
睇d冷氣軍師就睇到個運動將來係點

p牌推唔旭

用煙頭辣落班仆街藍絲春袋度

HKISISPOLICE 專打頭

叫你打手打腳冇咁易搞出人命
又冇咁易要坐成世
又可以令佢更痛苦
唔明點解好似攞你命唔比你打咁
都係果句 點都好 點都得 唔好下下打頭打死人

推 私了 唔好做大愛撚

打死左又唔會割既
不過提詩更好玩既野姐

打手腳關節，踩春袋，不見血，但超痛

認同第一點

除佢褲

除衫除褲 最爽

打邊到都唔關大家事啦
你有份落手咪自己決定打邊囉
噤叻就同班狗講唔好爆手足頭

眼

打頭打到創傷性腦出血 會癱
成世賴屎賴尿插胃喉yap尿片
慘撚過坐一世監
真係好過份囉

春袋春袋 錫到佢性無能

打幾拳好走

都岩 重傷就岩

試着說自衛，不要說私了

關節技

打到要有血！
頭身腳春袋乜都好！

聽講打心口中間個氣門都可以打到人訓低

支持打關節位 打傷關節位有排都出唔到黎
每次都少一件都好過無

多謝勇武

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Tui

要愛錫春袋

agger

絲打表示好想踩春袋

除晒佢件衫有冇得諗

推
好老實，危殆就唔係咁好
萬一死左，就麻煩好多
我比較建議係斷手腳
唔會死，痛到死

收埋佢隻鞋

呢條片完全係酷刑 被制克後 爆頭 零距離噴射胡椒噴霧

要佢地生不如死！

支持錫春袋

唔該一定要踩爆睾丸 等佢哋變陳奕迅

春袋幾傷都冇得比佢po傷勢圖

人地都打頭 成張摺櫈喎

At least一年後先再見

前線決定
唔割

學黑警
佢哋真喺專業嘅

成個po，目前最有人性嘅留言

講左好耐

其實今日好多手足都有打身同不受腳

爆頭係因為跌落地

今日有巴打狂中廢老後腦
係好好J
但好易死人

中佢袋袋好過啦

唔想打嘅
可以除佢鞋衫褲

發夢有人講POPO : 手腳重傷
福建幫: 全身都可以要重傷
藍屍: 手腳
其他 : 皮肉之苦

交俾前線決定

你同我都冇資格講

認同 如果佢knocked out 左咁送上救護車 好易俾中共攞佢名再嫁禍示威者 打爆佢膝頭手肘等佢地冇得出嚟搞事就夠

認同第一點
要俾佢地化入下班手足被黑警虐待嘅感受

大大力擸架餐錫鳩佢春袋

同意！

狂錫春袋都有排佢痛
關節求速成教學點可以廢左佢

對家下下扑頭
冇撚驚過你地死

頭有2種 打岩就得

斷手一定唔夠爆波子痛

不完美 可改善

斷手斷腳

起碼要爆袋

明園西街有人高處投擲電油
防暴趕走街坊、記者禁採訪

【即時】(22:21) 明園西街有6名中年男子投擲兩桶電油，其中3名男子持刀。男子將電油倒在地上後，隨即跑進「香港第一青年會義工團」的會址。現場市民鼓燥，防暴警察追截並進入該處，一名防暴警察表示「警察會拘捕」。現場街坊大喊「支持警察、嚴正執法」，並為趕至現場的防暴警察歡呼，高呼「阿sir跑快啲呀！」

地上佈滿電油漬，有街坊試圖倒水，惟被市民及防暴警察阻止。有街坊大喊「唔好食煙，唔好玩火」、「要用沙㗎」，警方則指消防會到場處理。

及後，現場仍然未見持刀及電油的中年男子被捕，手持長盾的防暴警察將現場的市民及記者趕離「香港第一青年會義工團」地址，呼喝記者「全部記者離開！」，又用鐳射強光照射記者。最後，將記者和街坊趕至明園西街接近英皇道街口。聚在明圓西街的街坊不滿，指「記者有權可以入去影嫁啵！你哋又放人啦？」

【北角現場直播】

【不斷更新】9.15 港島「自由行」

#獨媒報導
追蹤最新消息：

報導有價，請月捐支持

打頭其實係想佢暈暈地 冇乜反抗力再打其他位
唔打頭 佢一反抗 其實都好難打到其他位好傷
所以打頭 但唔好太重手 暈暈地 比啲時間手足打其他位

第二點都認同 血真係好難洗
Btw 洗血既話12蚊有隻洗m水幾好用
可以比手足頂一頂先 啲血係件衫到唔洗咁覺眼

一野 大大力打佢春袋
打完好走

踢爆個春袋等班含家產雞都叫唔到

踢撚到下世都扯唔起

最前個黑衫點解個頭咁似KEY落去..

On撚9
咁易打死咩
唔見你咁樣同差佬講唔好打頭

Nice

示意圖

冇錯 一定要清算佢地 但唔係依家呢一刻 我地仲未有國際幫助 唔可以輸輿論住

贊成攻打春袋
但好似無乜手足攻擊春袋 都係集中係打頭

打死佢太便宜 認同錫春袋或者缷佢甲

黑社會攞刀 大家還需要考慮係唔係打頭

關節 + 鍚春袋

斷手斷腳好過爆頭
手尾都長啲

帶馬歸槽

認同，斷手斷腳斷J先正跆

菠蘿蓋

Agger,唔好打死,對我地冇好處
但如果我地有人俾佢地打死就另計

吊住佢條命又要痛

邊有咁易打死 班狗下下用棍扑頭班手足都未死

喔

打關節
打肚
打春袋

出力打

但手足比人打完頭噴埋胡椒

agger 踢爆佢春袋就ok

黑警日日爆人頭，都話爆頭係最低武力。
咁打頭黑警都認同係最低武力，好難再低囉喎。

agree 推

所以我不嬲都嗌"唔好打死人"
而唔係"唔好打人"

香港人太仁慈
又唔見班收錢既仆街藍衫福建幫721打人留力？
打未打囉 做咩私了要就住就住

仲有可以噴面

理想係咁 做到當然好

（已共識之一）主攻爆春袋係最好 一黎係痛不欲生 二黎無血見畫面美觀 三黎每一個男人聽到爆波子都已經淆底左一大半 比多多錢都不出了

Knee

春袋要踢架！

最好唔好死人啊，令到佢殘廢/廢佢武功就得
大大力踩佢個臭嘴同臭袋袋

打斷手腳好過打死

手腳腕，手指，膝，手爭

真係唔好打後腦.
其他眼耳口鼻.就用力往死裡打
PS. 我講咁打街霸

要打頭既不斷摑佢

一齊打咪得
打頭佢用手護頭就打其他位

打還打唔好打頭同埋心口

打手手腳腳肚同春袋最好

一起來爆春吧 手足們

呢d福建黑社會同黑警一定要錫佢地春袋

on9

對面下下打頭
你吸打
.班黑社會 popo 都下下打頭
咁撚友善 返屋企瞓覺 唔好出街做勇武啦

聽聞啲老人家仆親就好易骨折瓜老襯，係咪真架？

0:54開始
Joker都有話唔好打頭先

踢春袋

唔打頭

得！！！！

踢春袋得啦掛

唔死人，做乜都得。
打死左，都唔屌鬼。

死咗人會好麻煩
即刻變老謀
仆街黑警肯定全力拉人

好認同！
手足想點打點打，但唔好打死，一黎唔好睇，二黎正所謂生不如死，個人建議錫春袋

爆袋

順便可以將佢地啲個人物品電話鎖匙銀色等掉入屎渠坑渠
扮唔小心扯爛條褲呢啲都少不免

爆佢春

到今時今日都仲話驚佢會死
你一定係左膠，一係藍絲混入黎

Show Blocked User - 救世港豬 • 註冊日期: 7/19/2019

正解做法

關節技!

你要記住我哋唔可以用黑警殺人嘅方式去做野，我哋要俾人知道我哋私了同黑警私了嘅分別，要記住我哋唔係黑警

推 最好爆春袋 下半世做太監

就係打到頭破血流先會令佢驚

照打啦邊有咁易死
講真唔好咁多顧忌

打頭最撚爽

唔打頭不如唔好打

首先圍毆打頭
打到佢冇力還手
跟手就斷手 再嚟多個春袋
今日想試斷手 但太多手足打緊 冇空間俾我做
下次再嚟

踢撚到佢無丸

721 831

痴撚線 私了鬼知係手足做
唔撚比黑社會內鬥?

推 認同
唔使打死 要佢生不如死

我見每次啲白衫人都係對準人地個頭黎打

手碗手踭
春袋
膝頭
頸

篤佢春袋！！！！

佢地私了未打死人 我地都唔好打死住姐 打頭易死 尤其好多廢老。 爆春先啦 乖

唔理想，可接受

真係o撚左
咁驚有事
不如直頭唔好打人啦

一，就咁打死佢，簡直係益左佢，得個幾廿秒痛苦。打斷佢手手腳腳，踢佢春袋，留返佢條命，但生不如死，咁先比佢體驗到我地新屋嶺手足嘅痛

推呢個

等佢地生生世世共享大灣區榮耀

推 非阻膠 但打死人真係益對家 反正佢地係condom

按摩手腳

斷咗先止

其實波子爆左會唔會生番 有無人知

抑鬱跳樓
爆眼個班點計數？

今日私了好撚正，就係咁！

Disagger!

唔知你有無去過戰場，其實好多時候唔會理咁多。首要條件係令到佢無還擊能力。BTW 盡量啦

打福狗打福狗 打

同意 半生不死

上5吋下5吋一流 白粉仔啲骨好脆

唔好打頭 唔好比佢咁易死 我地唔係黑警。

係 留返條命吊住就得

攞命其實阻嚇性唔大
D廢老蝗蟲條命就最撚賤
終生殘廢先係最有阻嚇性

收皮啦
唔打要害人地會傷害我地

咁請問 手足比人用刀斬既時候咁又點。

斷手 折足算

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

認同
但
唔好用私了片打飛機
手足傷得仲大獲過福建佬
入到差館可能俾人打死！！

為觀感真係笑死 要做俾邊個睇？
想d藍屍見到話我地好溫柔 讚我地？
人地出刀喇 仲錫住黎打？
阻膠真係麻鳩煩 我地就係輸在太人慈

on9 人地打到爆哂血都唔會有事
但手足私了如果皮膚hi到d人嘅血就係比人秋後嘅線索
打關節手腳接駁位又唔會有血又可以令佢地有更長時間嘅傷害 何樂而不為

首先，大家不在現場就read only please ，唔好日日只顧形象，有時唔狠啲做返啲野唔得

打死佢未益左佢 打到佢變植物人或者殘廢就仲好 等佢絕望咁過下半世

關節位 plz 膝頭呢啲 好易踩

總之唔死人
其他既，自己諗啦

同意手腳為目標
又痛又手尾長
咁快收佢地皮益咗佢地

斷手斷腳

認同，不能打死人

地盤佬手停口停呀 小心對待佢哋

呀sir啱啱做完卧底周圍破壞丟汽油彈
唔記得仲戴緊
你唔好咁啦

踢爆個袋最好

打到殘廢就夠 打頭又唔殘又唔好睇 不了

打關節啦

打完唔死得就好了
BTW 琴日有保險單同今晚有個福建幫除衫有傷痕 傷勢可能會自編自演

點解硬係有D和理非關心福建佬個頭多個手足個頭?

打到永久傷殘>>>>>>打死佢

最好係令佢知道做共狗係要付代價

而依個代價係一世都記得

幫手推

岩啊

推，如果唔係文宣難做

第一時間唔係關心手足個頭
走去關心福建佬
笑撚左

打到佢內傷好了 大大力錫春袋

Ho

請大家留意字眼

利申：唔係讀法律

推
點到即止
唔死人點都得
唔好比到位對家入

試下狗果D酷刑

但如果場運動輸左更加對唔住手足

邊有咁易死

我地手足中埋刀啦 仲要就住佢地？

10分贊成打鳩佢但係真係唔好打死佢

揾人開遮 唔好打頭！！！
呢兩條金科玉律

大家要諗多個問題

懲罰佢一世好啲

定由佢痛苦幾廿秒好啲

死左佢咩代價都唔洗付

反而舒舒服服

不如要佢一世都感到痛苦

子孫根

真係好撚好笑，根本無人想知班福建佬傷成點
特登開個POST去關心福建佬
自己手足成頭血就當睇唔到

黑警好興扭手腕

爆波子有機會真係「痛死」
所以唔爆得

但波子呢...
就兩三拳一定唔爆lo

認同 推

以手還手，以眼還眼

pish

推

唔好用私了片打飛機
手足傷得仲大獲過福建佬
入到差館可能俾人打死！！

話撚知佢死啦 邊個左膠又出黎啊

打頭爆血所不及骨折手殘

唔明點解打頭，全身最硬既骨係頭同盆骨

係就打手指膝頭，碎左手尾長到仆街，又唔會流血觀感好好多

春袋

血唔難洗，用梘就洗到
利申：絲

agger 唔一定見血, 傷關節手尾長好多

G chi

唔好比機會佢地揸到棍就得

運動入邊，硬係有D左膠好撚好笑，關心對家多過手足

ching你之前出嘅post全部都好撚暴躁：
雞尾酒宿舍
叫人遇到鳩噏廢老係咪都打咗先
叫人打鬼殺鬼
非人化敵人再叫手足用弓、弩、汽油彈（個post有粒殘體字）
話冇紅燒狗已經輸咗

見到你為咗手足咁激動，但之前出post又比人捉到有粒殘體字，我睇唔透你係仇恨上腦嘅真手足定抹黑示威者嘅煽動打手

認同呀，打撚斷曬d關節同骨，影曬相都冇得做文章

其實最好係搞佢關節位 唔死中殘廢

ON9關心下手足個頭好過啦

但手足成日被人打頭

唔好玩啦巴打 警棍鐵黎架 打手足咁多下頭都未死 拳頭打幾下就死？

點解大家咁驚打死人?
依家D勇武根本唔敢出盡全力往死裹打，你地班人就一直FF人地狼到不殺不休咁，你有冇睇過廢老比人打果D片，D勇武見廢老訓係地都係踢幾腳，馬又紮唔實淨係用大髀力去踢血都出唔到一滴

我重申，現情況根本發生唔到打死人呢個問題，因為：
1. 武術底子唔好
2. 有武器都唔識用

你可以睇返片計下有幾多個廢老比人打完之後扮暈，最後仲企得起身上白車，我可以答你，差唔多全部廢老都企得返起身，仲好撚精靈添，你睇下今晚個高潮樣福建幫比人打完仲好精神

我認為要C了一定要主攻扭斷手腳，建議手足多D睇片學下點樣扭法，再唔係幾個人壓住佢，跳上去踩佢春袋都好

美帝一小步，香港一大步

同意 最好打到癱 等佢用餘生去後悔

agree 睇返樓主都係岩岩改完名 點解要咁做呢？

廢老 黑警全部想殺人
你就呼籲手足還手嘅時候小心打到人太傷

樓主講得岩喎
邊有人叫你錫住對家
個point係殘廢慘過死喎 咁都叫錫住？
個個腦充血睇錯晒呀？

Why not both?

有刀另計
全方位攻擊

真既，打死人只會俾藍屍屌話「示威者暴力，支持popo以暴易暴」

福建幫拎摺櫈打手足頭
我地就唔好打佢地頭？？？？
仲要講仁慈？話之打脊椎定係頭
總之有得私了就Hit and run

斷手斷腳夠啦
下下見血望落唔好睇㗎

人地一張摺櫈用力車頭
你就叫人唔好打頭
不如唱國歌感化佢好唔好？

對家拎刀 拎鐵通
你話驚拳頭打死人

真係好笑

唔好打死就ok

打關節 同埋折磨佢

打面

千其唔好撐斷踩斷膝蓋位，醫唔好的

打到傷殘就真係生不如死
捱返三五七年先啦
福建幫同中共唔係好好嘅咩
你受傷無人理咁慘？

其實真係最好踢春袋

手足俾人插到就死就唔關心
關心對家
笑撚死

狂錫春袋

好

死就一定唔好 因為就咁死真係益咗佢地
專打要害就啱

拉佢大腿踢佢春袋，FA無教包春袋

打正面，眼、耳、口鼻春袋膝蓋腳腕

要殘廢

林鄭就係等有popo被打死，先可以令民意逆轉唔好行錯呢步棋，令佢地既犧牲變成「理所當然的鎮壓」

補返圖先

前線？前缐？

係個啲兵荒馬亂環境, 一個平時好少打交嘅人，出個拳隨時得番幾成力
所以對個啲平時無乜打交嘅巴打，實際上係唔駛專登留力

識打個啲自然會就住

打斷手腳
唔死得又冇仇報

打斷手腳，打關節位

老年人需要關節按摩
你咁講係唔係只要唔打頭其他都得， 最驚阻膠又喺度煩撚住曬

仲顧乜撚民意 傻閪

唔打死點會有阻嚇作用。。。

唔打到見血打黎做乜???
班藍絲以為我地無食飯

咁手足個頭呢？

收到呢條片，已經唔知可以講咩。一直話黃藍係政見，黑白係良知，如果佢只係鳩吹就俾人打到咁，好難唔愤怒

巴打你究竟係咪自己人

唔好打死就得啦

打！

「突發」再升級救人+打狗既新方法！！推上熱門呀！！

求死不能

其實邊條容易斷？係咪肋骨？大家唔可以咁暴力㗎

生不如死好過死

打到雞心既就打雞心同肋骨，冇表面傷痕但會傷氣門

對低下階層 以出賣勞力換取金錢嘅人 斷手或者斷腳好慘豬架 唔好呀

有無血個觀感都差架啦
認同要打斷手腳同爆春袋, 生不如死是最好的

我都有懷疑 樓主係咁改名
我都有懷疑 樓主係咁改名
我都有懷疑 樓主係咁改名

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

撐剝光豬，底褲都除撚埋佢

個個拎把遮 拳頭打頭
真係唔大作用
你幾時會見班黑警用拳頭打頭
好多時都係壓手扭手腳
佢哋打頭係用棍

打氣門，廢老身體通常差兼食煙好容易爆肺

推到班垃圾斷手斷腳

我唔建議打手腳

更唔建議
直接拉直啲手腳 再一腳反方向向佢手肘同膝蓋踩
再向佢所有手腳關節逆方向扭動 務求給予最大痛楚
既行為絕不可取

春袋呀！！！

長命百歲
百病纏身

唔打頭都好多方法令人生不如死

認同，手手腳腳加春袋

狗嘅話 冇所謂

死太早易咗班仆街 推

當你選擇左傷害他人身體, 咁就要去到盡, 一係就咪郁手, 唔嚴重d對唔住d手足

講緊後腦著地 睇清楚
警棍鐵黎架 打手足都唔死 拳頭會死？

光復香港 時代革命

不停進化

巴打識啲嘢喎，我都係咁諗，打氣門佢地用唔到力

瞄準春袋

認同 死左佢=便宜佢

係
唔係分化/憐憫
死左係麻煩

唔好打交啦， 唔好學警察打人，所謂嘅最武力， 如扑頭已經構成 襲擊罪， 不是警權

打斷手腳好過了結佢

認同 唔駛攞命但唔可以俾佢無事行得走得

on9

只用關節技

收皮啦

大家齊學關節技

我無野講

拉直隻腳踩膝頭

要佢生不能死不能

用鎖匙放係拳頭間，自制指虎

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

點解你唔叫 藍絲 同popo唔好打示威者個頭

會叫受害者停手

你郁左手 傷成點都好你都係傷人

呢班廢人笠另一塊皮就意為大家認唔出

完全正確

感謝勇武手足

你睇清楚啲先我係講緊我quote留言位巴打，唔係講緊樓主

Can jab in the throat first, this immobilizes them, then we go to town with the proper job

用愛與和平 感化佢好無？

推
打手打腳打身

ishhhh

推折磨佢地

收到 推推推推

想一拳knock out

收到

實在d講，打死人斬唔割！

未死得住，但快架啦

斷晒佢3隻腳

打邊個位對我黎講都無所謂，但係春袋就老閪都要大大力打

推，支持錫佢春袋

睇人數比例啦, 大家5:5波就好難顧

人數佔優 對方倒地就有無乜所謂

推佢老母

幾多個手足被爆頭？你仲錫住福建佬個頭？

認真，踢同用力踩膝關節係基本一定要做

同意錫春袋

[私了]其實你地到底知唔知咩叫渣緊春袋？

斷手斷腳冇所謂

OK如果係真巴打我講返聲sorry

你知啦，連登咁撚多打手，你忽然出粒殘體我好難唔敏感

推呀屌有道理

有網民認出北角福建幫刀手曾經喺旺角持刀斬人

對敵人仁慈就係對自己殘忍

你放過左一隻狼 狼唔會多謝你 多朝有日佢都係會上門食返你

黑警私了學生市民
手足私了fucking黑幫 因為黑警當睇唔到
有良知嘅人一定睇到分別

吓？

錫春袋
唔會見血但又令對方生不如死

腳/腳眼
傷左影響行動力 一兩個月跑唔到 出唔出到街都成問題
夠膽再出嚟 咪落單機會大增 再嚟過

專攻關節 班老野既餘生都痛住過

支持打斷手腳

咁大家記得唔好做啦～

組織條烏鴉隊有冇得諗
唔好太高又唔好太低，行人天橋放飛機岩岩

我無嘢講

個個前線俾人咁扑法 你仲同人講點打點打 唔打死就真既

推多幾下先

我朋友係_ _ 治療師(POLY三寶其中一寶)
佢話其實人其中有一個位傷完就好難康復，果個位係手掌下半部既手骨
佢話因為果個位血液比較少到果個位置，打撚碎左佢之後要好長時間康復
而且好難100%康復，其實姐係相當於廢左佢手腕

肺，腎，蛋

只要唔好搞出人命就得

我整左條片放上Twitter，麻煩大家推爆去同retweet!!!

又有底線？你有冇出過黎救手足呀？ like完你個po會更加多藍絲人出嚟打示威者！！！因為無警惕性無後果！！！

［想贏入嚟］輸乜撚嘢啊？而家先係轉捩點！！！等我用「假保險」同「私了」同大家剖析下現時情況、講解光復行動要做嘅事！！！

最好唔好拉到人地隻手掌向下添啦，咁樣隻手一拉直貼落地下，踢落手肘就冇了

ONL79 收皮啦樓主 黑警下下扑頭你老味你去關心福建佬個頭?

噴眼都係個唔錯既方法
an eye for an eye

全民鋼頭鞋

攻擊關節

打喉嚨雞心踢春袋，拗到佢甩骹，踢春袋要大力啲，最好著鉛頭工業鞋，有啲人，係要生不如死至識死，例如支那西

啱，打撚斷班仆街藍屍手腳等佢地冇得出嚟

咁都有2800正評

踢 jer得啦

支持，生不如死先係最大懲罰

On9，黑警同福建幫打手足嗰陣下下打頭呀！有無見到今晚拎摺凳條撚樣兜嘢扑落個黑衫手足度呀 DKLM！對敵人仁慈即係對手足殘忍！

打又要定規舉 打波唔俾用右手咁 都On9

私了唔好死人
要佢痛不欲生

春袋 手腕 腳腕 一踩就斷
大力既可以整斷膝頭 手肘 肩頭
有架生既就肋骨 腰脊 盤骨 甚至將四肢骨頭中間折斷

Agree!!!
Twitter 手足好努力打緊pr架！

又係啲戇鳩彈藥理論，之前被斬嘅手足手手腳腳點止見紅見埋骨，依家打撚到佢只係頭破血流，你同我講比人見到唔好睇？冇撚玩啦真係。

比起佢地斬人，打到頭破血流已經好撚克制。

認同，兄弟俾人打，一定要還手，但唔係要打死佢地，甚至唔好主動攻擊。要繼續煲大警黑合作，強調黑社會、藍絲先打人。

手腳一定唔可以再放過 打斷曬佢
下次要佢地還眼
佢地咁中意幫黑警 黑警唔還 佢地還

大家小心叫你哋打死人嗰啲五毛

講好咗 錫春袋

對狗先打頭,對藍絲唔駛打頭,打斷手手腳腳就得.

前政協委員 FB Post 咗好多義士大頭話係曱甴 大家幫手report

畫面要好睇 你懂的

識打梗係打脊骨
下半身癱成世

個頭係成個人最撚硬既地方
用鎖匙或硬物插眼 打鼻 哩啲最痛

總之唔死人就得

千祈唔好踢春袋呀

可集中踢春袋
剪佢碌尻都唔割呀

搞出人命又點大把人被自殺你睇唔到？
不過支持打撚斷哂手腳 要佢做個廢人

給我打，把他往死裡打

後腦着地先昏迷

如果因為呢啲人 錯手搞出人命
整污糟自己隻手就唔值
生不如死先係最好

識玩一定錫春袋

左膠蠢蠢欲動

認同 幫推

等佢地一痛就記得

咁撚多正皮

踢春袋
肯定唔會死人

其實踢腳仲痛

大家都要學習

up

全身殘廢好啦

尾龍骨
老人家尾龍骨好脆弱，希望唔好攻擊呢個位
一旦傷咗，醫返都手尾長，坐底起身都成問題
仲未計出手大力d可能半身不遂
班後生仔又年輕力壯，唔小心用力過量就會出事

好人一世平安

Diu有聲

下次比犬捉住 試下縮起身體蹲低揑佢春袋

大大力錫春袋 認真
一定冇力

春袋，關節

仲會有餘痛 唔係痛一下就無

最好剝光豬再影福建獨立沙龍
平反六四！

永遠都係生不如死先最痛苦

踢膝頭最好
瞄住個菠蘿蓋狂車

感覺上美國復會之後連登好似真係多咗人叫人殺人有部分人話唔洗理外國點諗，啲語氣好似急住要抗爭者喺《香港人權及民主法案》通過之前殺人咁

不過仇警情緒累積咗幾個月，我已經分唔到邊啲係嬲到想殺人嘅真巴打，邊啲係打手

Agger 手腳身

同意 斷手腳=基本

屌打頭都咁細力 打手腳佢會有feel?

頭更加易癱

第一下要爆丸shoot, 等佢無得反抗

打完好走喇仲影相

所有關節幫佢鬆一鬆

其實
打頭先容易令佢生不如死
要赤手空拳打死人係唔容易
你見北角條友中咁多下頭都冇事就知

Show Blocked User - 全民勇武
完全封鎖

全身邊撚到有位就打邊到，私鳥仲講到簡位打，係唔係痴撚左線

係,要佢痛到仆街唔係要佢死,咁樣啲藍屍狗先識驚

支持踢佢春袋!!! 咁既人品唔好生仔!!

好想幫藍絲幫佢地地獄拉筋 膊頭水平180度轉 同時其他人幫手打

傷人同誤殺個刑差好遠
保障返自己

仲要分分鐘比人砌到變老謀

同意，關節

話你弱智都廢撚事

女人嘅話喺佢塊面畫10幾刀

基本上無得分，隔離已經有人開post鼓吹殺fucking幫同屈人係福建幫

+1

正如琴日先講完點整氣流彈
今日就有人丟氣流彈

我認同，打關節，永久傷殘
何生係咪要清潔香港？出黎啦，我睇你要派幾多錢

打關節 斷骨呢啲睇唔到又無血最好 要內傷就得

可以自製一支胡椒水噴佢眼阻礙行動, 再打手腳筋位同春袋, 務求醫返都殘廢
表面冇咩傷, 內傷到仆街就最理想

300幾個負皮有冇睇內文
打到佢殘廢>>>>>>>>>打死佢

可以開多個#2WO
加油

傷而不見血先係高招

斷哂手腳玩殘奧算啦

仲要關心埋打唔打頭？新屋嶺手足比人打到腦出血果陣邊個關心佢？
以後個文宣好簡單： 新屋嶺債，藍絲黑社會還
黑警打到一個手足腦出血，我地就打到一個藍絲黑社會腦出血
黑警打爆一個手足隻眼，我地就打爆一個藍絲黑社會隻眼
藍絲黑社會斬一個手足，我地就都番一個藍絲黑社會
目前情況眾說紛紜，建議事主報警

同埋最緊要快、落雨要開遮，10秒好停雨，勿戀戰

喱度討論緊打頭會錯手殺人 對自己 對場運動都冇好處 私了為自衛 唔係傷人殺人 你殺左人就一世 唔刻用下個腦先講野

最少一隻腳

齊來跳起踩春袋吧

斷手斷腳算

班廢老個腦都冇撚用，打頭冇用家
係打就打手腳

我覺得對持刀手/福建幫唔好忍手，個心一有顧慮我地就好易處於劣勢，始終對方係有意攞我地命

所以我認為如果係雙方互片既情況，打頭亦在所難免。

其實幾十人混戰點樣可以精盡地令佢殘廢但唔死？如果已經有其他人打緊關節，但頭又唔打得，咁我係咪要排隊 如果我好想淨係打春袋，咁我可以點申請確保無人同我爭

Push
915手足搵命博，公關要人；再落力d
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

搵次大家買枝玻璃樽 爆鳩佢哋樽啦

踢春袋啦！！！
簡單又實際。

打死人有打死人嘅好處，就係震懾暴徒，俾佢哋知道佢哋嘅行動成本同代價有幾高，以後佢哋就連講句說話得罪手足都可能俾人招呼，久而久之佢哋自然就會置身事外！
點都好，兄弟爬山，各自努力

叫啲FA唔好救咪唔會嘥囉

我諗起 柏林仔

唔好打呀！！！

FA聽先得㗎清

從來只有死先係最為震懾
知唔知點解阿蓋達同伊斯蘭國最鍾意send斬首影片俾半島電視台播？

踢佢春袋係必需要

最後果一下

關節位,第日坐輪椅
春袋,太監

踩春袋

殘廢好玩啲

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻😘

sor
真心笑咗
其實睇番頭先啲片，當一條友瞓咗喺地，成班手足圍晒上去做嘢
而太多手足集中打某個部位，實有人會中friendly fire
既然係咁，點解唔試吓開發新嘅area?

贊成唔打頭 我地唔係要打死人
打人成性嘅就係真暴徒
我地講嘅係面對呢啲人 香港人唔會退縮

認同，打斷手腳好啦，唔好打死佢

同意 打斷曬手腳算

春袋春袋

On9 無手無腳基本啦

想同前線手足講 唔好打頭 因為可能會死人
比人捉到唔坐一世監都坐十轆八轆 為左d藍絲值唔值先
仲有死左人民意大概都會一面倒會話我地暴徒 到時水洗唔清
自己諗清楚先做

唔好成為我地最討厭既人

721 811 831

總之一句打得好！

千祈唔好打到盤骨骨折
幾廿歲人好易癱架

推，講得好岩

推 打到佢生不如死好喇

挑戰手腕柔軟度

睇佢點樣再逗習習啲人工

手腳夠啦

比人打都唔還打只可以話佢笨柒
再有下次一撚定要打碎佢所有關節，先撩者賤!
我都係前線之一，所有手足!
下次再係咁，打到班廢老仆街!
唔係我地要傷害人，而係人地想要傷害我地先!!

照樓主咁講
女義士被爆眼一定爭取到好多藍絲支持我地

一開始打頭
再踢j
攻完丁佢應該會冇力
再打佢手腳關節
要佢終生殘廢

膝頭十字韌帶，半月版，醫返都晒藥費
表面傷痕唔明顯，唔會頭破血流

屌你啦 仲關心藍屍個頭

睇清楚 冇人叫你唔好自衛 只係叫你唔好打頭 因為可能會死人 明未

瘋狂錫春袋最痛 又睇唔出

中肯
係自衛還拖同震懾佢地，等細膽個班同勝利球迷唔敢恰手足
咪等佢地以為做咩都無代價

同意幫推

諗起都標冷汗

手 腳 手指 手碗 膝頭哥 春袋
我理得你打邊頭
總之打撚柒佢

所以下次…
唔該所有人，打佢關節，所有關節!
等佢以後都記得自己因咩搞到咁!

唔好搞出人命，否則頭條只會係示威都打死人，太子死人，新屋嶺手足等事件會被蓋過

推！

呢幾個係頭號斷手斷腳既目標
我每日臨訓前都一定會記住你地個樣

點都要打一下春袋最少

唔好咁樣 唔好打關節 唔好打膝頭 會好痛

其實下次可唔可以順便剝埋衫褲鞋襪

關節！春袋！

到時就唔會理啦 有濕9佢走佬算

搞出人命又真係煩嘅btw多謝私了嘅手足

記住呀
大大力咁1212,

唔好打頭! 唔好打頭! 唔好打頭! 唔好打頭!

其實最易搞出人命係打後腦位

我覺得啦，唔搞出人命就可接受

出得黎預咗架啦，咪以為果幾百陰質錢咁好袋先得架

你打錯字喇
快d戴頭盔罰抄十次啦: 錫

PISH

唔現場邊到仲有理性去簡打咩部位

要比佢地一嚐斷哂手腳筋既感覺

反方向對摺手指會點呢

之前有個po 話要點處理關節架，去咗邊呢？

對家個人專打頭
你就叫手足唔好打頭
乜撚野打關節
你赤手空拳打關節
你傷佢都未傷
兵慌馬亂仲同你慢慢揀位打?
打頭明明係最撚有效制止對家行動
兼有震懾效果
叫人唔好打頭
你唔行去同班黑驚講?

同意
全民勇武見人唔好打頭 你醜唔醜？

非常意同

而且一唔小心變成殺人就唔係咁好啦..

膝頭龜頭大大力
人頭不了

私了應該打J

所以攻擊下面係好好既選擇

道德捆綁 民意論
阻膠都要斷手斷腳。

今日私了如果開埋遮會更完美
媒體手上原片警狗有手令嘅話就可以拎黎做證物
下次記得幫手遮遮佢
完場即走

踢撚斷佢手腳關節，有排都唔洗出黎，

屌 第一眼我真係以為key

好人一世平安
得閒鬆一鬆

先重hit頭再折磨？

係咪要打腳先令佢無去活動能力？

推踩膝頭 好返都行唔到出嚟

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

同意，但有時太突然好難控制打邊度，而且首先係打到佢無還擊先可以慢慢揀部位痛擊，都係等手足臨場發揮啦，已經好夠

唔好打頭

時間 未到 要等多 20日

提高佢哋 收買打手的成本

打到佢入icu變植物人

有人用bot灌like
樓主係咩料大家要考慮下

死對佢地太好，比佢受下苦仲好，春袋痛一個星期既感覺

唔完美，可接受，要改善

再有學生記者被捕！！！

麻煩幫推

你地打頭都咁細力 唔打頭=r兩野
仲講乜撚呢d 依加手足日日爆撚哂頭

屌佢老母一早知有野

呢樣野要請教下CID
點打先傷得黎又唔會太難睇

支持 但推唔旭

同埋射盲廢老對眼

啱呀
唔通班藍絲會show個春袋比記者影咩

難怪咁多人出手唔打頭 原來係有更高一杖

屌 諗起都痛...

你唔打頭 佢兩隻手唔洗護頭空左出黎反抗，同埋護頭佢就冇機會認到人

對家個個專打頭
你叫手足唔好打頭?

推, 無謂整污糟自己引狗咬

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

來日方長，今天班撚樣老黑，逐個麻包袋上車

推祝佢地個個長命200歲
但係要訓係床到望住個天花過日晨

一定係怒踢春袋

果班藍絲根本無人係自發
通常都係公屋同鄉會,綜援狗同老黑散仔

私了唔好打頭咪姐係保證輕傷,對方更容易吹雞
仲要5毛樓主有人幫手灌爆like

班藍屍阿叔 我唔覺得除曬佢d衫褲 佢地會覺得羞辱

同埋唔好睇少班死老鬼
有班做倉好好力,仲有武器

5毛樓主仲想用群眾壓力迫班後生唔打要害同輕手
隨時累班後生比人打死

Pushhh

咁撚易打頭死
義士有練過鐵頭功？

不過打邊都得 最緊要識還手

打肝plz

推爆

支持私了

主打關節
餘生四肢殘廢

出人命有咩問題？
你唔打死佢你覺得佢地有番呢個人數唔會打死你？
荃灣個手足差啲俾人斬死
721 831有幾多人受傷？

唔死番一兩個鄉黑你對唔對得住啲義士呀？？

比機會佢攞白卡？
到頭來有喺尾要我哋埋單
打番頭同身算

對 只要唔打頭 其他大大力
挫下佢地銳氣 第二日少個廢老出黎大大聲就已經好大幫助 減少好多音波同精神攻擊

推 唔好死人

頭幾下打頭 打暈佢先
令到佢反抗能力下降
之後再打佢四肢
打撚到殘廢
同意咁快比佢地死 係便宜左佢
最毒係要令佢地帶住永久傷痛行埋下半世

Btw ，手足們可以嘗試攻斷鎖骨
有棍揸棍底 大大力篤落去
斷左又痛又會郁唔到手臂

春袋會不會流血？

首先要有兩三個手足捉到一個先
要180度屈佢隻手 等佢有工無得開 有手無得用
再爆春袋無撚用

如果因為咁而被人判謀殺好型？
亂打人同狗有咩分別？
百病纏身好過即時死亡

On 99 ，佢還拖會唔會唔撚打我個頭？
你出嚟炮台山行下，下下摺櫈車頭喎，自己手足唔會流血咩？
你都痴痴地

咁不如遊行果陣乜柒都唔好做
扔番個Tg過去好型？
扔個燃燒彈過去好型？

燃燒彈燒狗燒死左佢俾人判謀殺嫁和
同啲狗有咩分別？

私了仲想企道德高地？
宜家唔係打爛仔交
係打緊恐怖份子
左膠就收嗲企埋一二邊
唔係既話再有手足受傷你都係幫兇

只要唔從後打基本好難死

因為西環吹雞比中間人食價
通常係一餐中菜任食,有貴野
再加一千至幾千現金

樓主班人驚道友,綜援狗比人打到殘廢

第日吹雞貴左

你見到一有義士還手
就有鄉音大媽組人鏈擋
呢班人唔係左膠,係收錢幫班黑社會擋

今日個手足就係比福建佬拎摺櫈從後扑
私了打乜無撚所謂，記得唔好戀戰就得啦

左膠都算
組人鏈擋就人鏈都打埋一份
睇下邊個夠膽收錢幫chinazi做野

體驗下咩叫收三千做野
攞五千醫病啦

加油，你要唔用腦就繼續
咁記得打大力啲，等文宣幫你執屎

係啦你咁撚有腦
咪繼續坐係屋企係度屌前線決定囉

佐助式行刑

十隻手指向外反？

有無出過去要喺呢度公開講？

明白。

不過老實講，
冇武器喺身又唔打頭係好難令佢有大傷害。
要有，
時間一定會長，
從而增加風險。

有冇咩辦法可以冇武器，唔打頭但可以有打殺傷力？
如果條廢佬肥肥哋，
雙手抱頭，
真係好難又快又令佢痛。
仲有，
手足係最好企喺到打，
一跪下來，蹲低嚟打也係風險，
走唔切。

全身有個好長好多節連埋香港會多左輪椅生意

爆膝頭 手尾好長
不過千其唔好咁做

扭斷關節位

好似尋晚有人想扭，
但要蹲低，
同埋唔係人人識同有力扭㗎。
情況混亂好難咁做。

一時火遮眼，好難唔打死人

打得死先算啦

合理

寧殘勿殺

係呀 短期好痛
長期呢d風濕都手尾長

踩佢關節
踢佢尾龍骨
醫返都有排痛

612 721 811 831

從左右兩側打肋骨

呢個ok。
手足，
有機會著安全鞋去野餐，
依家啲安全鞋好似波鞋咁，
可以跑，可以大力踢。

推 手腳關節呀唔該

狗打人都係瞄頭打

都係嗰句，千其唔好踩啲關節，如果唔係手尾好長

利申試過傷左軟組織

膝頭斷腳 起碼搞半年佢行都行唔到

現得前線點打 唔通打之前同佢講 唔好意思 要打9你啦

關節 關節 關節
垃圾地盤佬俾人碎膝口停手停手尾又長
又無工傷
平時賭得多無錢儲到

支持勇武 打斷手筋腳筋好啦

打到佢陶大宇咁投撚晒降夠啦
針對返個仆街政府

都話唔好打死

打到變弱智但唔死

讚成，咁多人揾4個人拉直佢d手脚，其他人狂踩狂踢就ok

唔好搞出人命

anyway多謝各位勇武

推 岩
打斷手腳

腳趾公, 爆左無得駁番加之後都跑唔到

一定係斷手斷腳打下體

係，廢老關節位最脆弱

手手腳腳

斷手斷腳爆春袋

你唔好假定佢地會打頭先啦 對家藍絲都同我地一樣普通人（黑驚除外） 你打爛仔交都係打人個身 有幾可打頭

宜家仲講乜唔好打死佢？！又話核爆都唔割？！黑警打人嗰陣有無諗過唔好打死人？生與死之間仲咁多考慮，唔係打死人就係比人打死

樓主一係就左膠，一係就幾個月嚟無上過街，仲講得出呢啲垃圾on9言論

請善用不推文回覆

啱！而且唔想手足揹條誤殺罪。

打手腳最好
等佢哋以後冇得出嚟亂咁害人
反而打頭嘅話，佢個腦本身夠弱智，打極都係咁弱智

視乎對方有冇武器

推

手掌腳掌呢d唔死得又可以長抖

d廢老咁脆弱
可能打幾下頭真係死左
打春袋 打d打完都唔明顯睇到嘅地方就啱

打到班契弟三級殘廢躝返上大陸乞食

推

同時推
和理非都要爭氣升級呀

922未有野做？
係時候參與啲室內唔使申請Nono嘅活動
約定你沙田新城市+連城廣場
齊齊阻住做生意
癱瘓商場生意減少租金收入
向商家同黨鐵施壓

和你Shop Channel

最好打膝頭

踢爆佢春袋啦，等廢佬雞都冇得叫

屌你啦，唔打頭，人地有無控制唔打頭呀？

廢老年紀大，個個膝頭一定退化，瞄準膝頭，想追你還擊都難。

等佢仲以為真係可以袋袋平安？
大大力錫落去！

一推再推

踩手指

關節。行動唔方便，拐下拐下簡直係流動宣傳。

唔打打到佢地終身殘廢

傷,唔一定要見血既

腳受左傷會點?
只可以留係屋企睇TVB

抵比

爆丸shoot

篤撚爛佢碌鳩都慘過死

安全鞋錫春袋

打頭上天堂～打肚落地獄
Boxing 學返黎

P

向肘骨攻擊

頭先係目標
中頭獎會冇左平衡力同方向分辦
咁先等佢走唔甩

錫 *10

打人最緊要唔好見血
內傷就最好

一批打死，一批打殘，希望佢地好彩

參考警方的適當武力，並因應當時的情況，作出專業的判斷，做出正確的臨場決定，因此大家係唔會預先知道下次打/唔打邊度

由左右兩則打落去先會重傷

認同推

識打一定打龜頭

唔好打頭！打關節！

ON9 黎我搞事仲要就住佢黎打
我地D手足比人圍果陣你地唔衝埋去叫佢地唔好打頭?

就咁打死佢, 仲唔一了百了？
個人認為無必要折磨佢地

ok 推

一定要打頭 呢個係最快令人失去機能既位
直拳鼻骨 下勾下巴位 左右揮下(惡)
最好係用推倒腳踢踩呢幾個位

情急之下都無得揀咁多架啦

yes, no one die, but let them afraid

屈斷手腳

打春袋陰影一定大d,大力少少踢都隨時踢到性無能

講咗幾多次要踢春袋
仲打頭

全對！斷手斷腳、爆春袋都唔會死人，只要一死人就會好大件事，大家要識得動手

影相貼街招放上網都夠玩

咁易打死人咩，你估你係黑警呀？
你唔打頭，到佢斬死你啦。

JJ痛啲

打頭係需要，不過打到暈暈地無反抗能力碌落地就夠

打關節， 下半身，春袋
暫時未升級到要打頭

要分下工
開遮
面向下
按落地
屈手腕
踩腳跟
揸春袋

但藍絲下下打頭喎

大脾 膊頭 膝頭

錫下個春袋算了

好陰毒呀🤣 不過我鍾意

咪on9 啦, 唔打頭點樣係最快既時間打到佢訓低再散水, 記得要打下巴, 你睇BOXING , KNOCK OUT 就係打下巴,

你打手腳, 又唔係會扭斷佢, 所以佢仲有一定既能力還到拖

所以要打下巴位置

打芒亨通常鍾意斷尾爆翼爆手爆腳爆頭最後麻陷捉左佢

膝頭好重要
膝頭連接住大腿同小腿 冇左膝頭係連企都企唔到
一廢左 隻腳就等於廢左
加上膝頭比較薄 冇肉包住 全靠一堆韌帶、肋腱圍住 所以係十分唔襟打
基本上出黎打人既藍絲大部分都係做體力勞動既工作 （班無業廢老更加唔洗講）
一旦個膝頭廢左 等於一隻腳廢左
咁樣佢地會好慘 佢地可能會做唔到野

所以希望各位高抬貴手 千祈唔好打膝頭

Agreed

最好做法，打藍屍打狗最好打到半死不生最好

私了唔好打頭 打龜頭就好

聽我講，插9盲佢隻眼，佢地支持班狗就要預左幫佢地還眼。非常具教育意義。
材料好簡單，一隻筷子/一條鑰匙，女勇武用支眼線筆/眉筆就搞掂，乾手淨腳，力都唔洗用咁多。

(重要)建議之後嘅抗爭起返兩個職業

死只係結果
重點係過程

私鳥嗰陣小心啦

打完，真係記得預留時間走

扭斷佢手手腳腳,等佢冇還擊能力行唔到就夠

時間緊迫嘅直接踩碎手指骨

扭斷手腳真係咁易？
自問唔係打慣交，一旦要出手，再研究點扭手腳好似有難度，我反而覺得打頭比較快靚正喎

［請分享、廣傳！］

大家真係唔好打頭

不是私了,係用適當的武力行使公民自衛權或拘捕權

打頭有乜問題用警棍波都未死啦用拳頭會死咩！ 唔該你睇下啲拳賽要ko就一定要打頭 ！一定要打頭先至啱！！！

打頭唔緊要呀，真係唔好打死佢
打到佢四肢殘廢，雙目失明好啦

不過有血的確係問題，但又要佢地還眼，好矛盾

唔好咁暴力la 你地，斷手腳好la

唔知春袋踢唔踢得爆

雙風貫耳

你個名唔配你個POST

推唔到

打手腳咁撚高難度 我就一定會繼續追頭打 真係衰廿碌
我一定會自殺 仲可以幫星火慳返唔少錢 我咋下 各位手足你地仲細唔好學

太型
Save低咗

咩位置方便就咩位啦，諗咁多做咩

好有難度， 邊度有得就住㗎， 叫佢唔好旭？

師父教落
拗手指
鐵漢都變貓仔

打斷關節睇落都幾peaceful

我和理非都推
其他人唔係唔推牙？

屌你
梗係4肢首選 佢生存都做唔到d咩
繼而春袋
再繼續可以脊骨

推 斷撚晒手腳唔錯

臨場嘅判斷交畀前線決定，盡量斷手斷腳啦，起碼令佢當刻無得還拖先

核彈都唔柒割

屌你，你信咩教架

順便用腳底踩手指，好易斷骨

同意大大力鍚春袋的。

明白打人也可以被捕，特別之前有手足在小輪跟廢老爭執後被指整死人，所以私鳥尺度必須小心。

拗手

拗手腕踢春袋，黑警用開嗰幾招大家都睇得多，應該學到嘢

脊骨出事都好大鑊，等佢生不如死，但又意識清醒先係高招

唔打頭 打龜頭囉

打斷手腳,佢行唔到就唔會打到你

咪痴線啦，打就係打，唔得仁慈。你幾十個圍一個就話啫，幾對一唔暈會反擊架屌

千祈唔好咁做呀
唔好打呀!
呀!!!

碎腕碎膝，要同側喎，甘碎左膝要用拐杖，如果同側，就好難用拐杖架啦。將八塊腕骨，打成八十塊，隻手基本上廢左。碎髕骨，行路都唔長久。行有餘力，可以一人一腳，踩爛佢賓周。

獅鳥勁！

錫住黎打

頭以外仲有好多選擇

學術討論：人體要害圖

同黑警講

舉腳讚成，建制友，十個九個都阿伯，斷手腳要醫一世。

917黨鐵出軌劇本

預告
黨鐵下一步會清算今次爆大鑊嘅員工
之後整鑊大嘅出軌
轉移視線
完結反送中運動

推
721 831

千鳥 雷切 石破碎蓮指

係自衛，拒絶講「私了」，
我地唔係黑社會

對廢老 殘廢>死

exactly
關節位又傷又出唔到血
大家千奇唔好打

認真 唔好私了 失民心

認同

不分化 不篤灰 不指責 不割席
光復香港
時代革命